放 Iphone 11 case

Battery Case $400 有單
其他$100
買case人生 可一不可再

買咁多托

battery case 過一年未？
啲膠有無磨到甩色？

11 都未出夠1年佢個專用點會過

絲打真係好撚鐘意買case

$30收一個，下面中間白色

找亮點

wa diu,樓豬D手指

用愛與和平吸透 盾牌

明明係腳指

好彩樓主有著衫

樓豬幾靚仔

肥婆
不了

一早講咗 11又厚又笨重 買咁多厚Case衰上加衰
同埋晝，音質又差 ，12仲話用佢個Size做旗艦 個重量真係不敢想像
3110mAh電量 但實質績航力仲差過3046mAh既11pro 一年內好快頂佢唔順
11pro都唔好得去邊 用咗佢8個月 都頂唔順佢個mon黃，同啲鬼食泥聲，又重，鬚跑型三鏡頭越睇越樣衰，個M字額好似鬼掩眼咁，個坦克車綠色越睇就越唔順眼 所以轉咗SE2
用落點都好過11pro ，
iphone以後啲旗艦版 可一不可在

捐去鴨寮街街邊阿伯回收吧

60收第二排第二個

放上carousell dcfever l

想買11 battery case

大肥婆case

Pm??

有冇tg?

Tg用左真名 介唔介意留你留完 我搵你